恭喜六四2.0發生左係香港

如果你地連呢樣都可以妥協 我希望你地享受全港有cctv監控 上Youtube等外國網都要用vpn 衝紅燈都要比人列入等級分類（呢班廢老專用）
人工5千幾蚊 etc 數之不盡

就係因為你班仆街自私自利要全港人一齊埋單